美領館今天在Facebook發文，不點名指由中央政府控制的傳媒正就此進行「散發虛假消息」

推

以為寫中文美領冇人知咩